路透社：香港富豪真係撤緊資去新加玻

屌貼錯link：

+x哥: 我就一早走晒啦 你呢

誠哥你最醒

賣走中環中心 400億 依家睇落好抵

推你老母

就黎失業

半年前多咗好多人開離岸

可能已經收到風, 特別係啲唔見得光嘅錢或者人......

推